加泰獨立運動領袖 普伊格德蒙特：支持香港民族黨續爭自由民主

加泰獨立機會大過香港

大好多啦，起碼人地個地區領袖都帶頭搞

同埋西班牙都無中国咁仆街 乜鳩都控制

其實有

不過人哋90%人口都團結
領袖亦唔會奶中央政府

西班牙世界上影響力都冇中國咁勁
得美國敢搞中國

黃之峰撚係

其實冇咩分別
有啲國際觀就明「獨立機會」從來唔係睇內部幾多人支持，係睇其他國家勢力
歐洲有歐盟，佢唔會拉你去集中營，但西班牙暴力對加泰佢又唔會理囉。加泰係有自治，但佢要獨立嘅話西班牙同歐盟都會諗方法去打擊佢囉。根本獨立從來都唔係講幾多人支持。加泰豬叫咗獨立幾百年啦

唔關世界事，關歐盟事就得。歐盟成員國大撚把國家有獨立聲音，加上歐盟本身霸道官僚，根本係縱容西班牙打擊加泰

下次我地拎加泰枝旗黎舉....等多d歐洲人知我地想點
一定要有個簡單例子比佢地參考

可能要搞到科索沃咁先有人理下
和平少少都當你臭四